Active: yes
Title: Конкурс научных работ
Category: news
Date: 2011-03-22 00:00

Аспирант лаборатории Виктор Гаганов занял третье место в юбилейном конкурсе научных работ молодых специалистов ИПМ, посвященный 100-летию со дня рождения М. В. Келдыша.
